覺唔覺女人特別容易懶叻柒？

剩係最經典嘅關家姐、陳芷青讀drama
仲係柒到今時今日都唔敢翻睇 都係懶醒累事
經典男人柒片 都係走吓音 講錯下鳩猴咁

女人劣根性 真係無得唔認